韓星勝利案揭淫毒集團橫行首爾 幕後老闆操控多個俱樂部 與警朋比為奸

韓星勝利案揭淫毒集團橫行首爾 幕後老闆操控多個俱樂部 與警朋比為奸

【明報專訊】韓國樂隊Big Bang成員「勝利」、鄭俊英等歌手近日被揭涉及性醜聞，不僅衝擊「韓流」，還揭露出由名人加持開設的娛樂場所背後如何烏煙瘴氣。當地傳媒發現，「勝利」掛名是老闆之一的俱樂部，幕後大老闆在首爾江南區專營高級娛樂場所，接待韓國乃至中國、東南亞的大戶，並在收買警員下，有恃無恐地為貴賓們供應毒品和女人，甚至多名女子在俱樂部內被迷姦但大多不獲受理。那些「VIP」身分尚未曝光，但隨時可能引爆震撼社會的更大「炸彈」。

由「勝利」擔任理事的「艷陽」（Burning Sun）俱樂部去年2月於江南區開業，它及所處的五星級首爾艾美酒店在一年間牽涉綁架禁錮、強姦、毒品、暴力等嚴重罪行達122宗，但僅8宗因當場逮捕而捉到犯人，其他調查情况不詳。直至《周日時事》12月21日報道，一名男子阻撓一宗迷姦案換來被俱樂部職員、警察毆打，惹人懷疑「艷陽」收買了江南區警方，從而惹起關注。

聊天群揭迷姦伎倆 「醉娃易入手」

這兩個月間，俱樂部不斷爆出醜聞；像文化放送電視台（MBC）採訪到曾在俱樂部被迷姦的女子說，去年12月15日飲過泰國男子請的威士忌便不省人事，醒來身處酒店及遭強姦。娛樂新聞網站Dispatch找出「艷陽」職員的聊天群組，顯示他們討論用什麼伎倆領女子入貴賓房，說醉娃最易埋手，又謂通過閉路電視觀看貴賓性交。另外還有人從成人網站發現、呈現「艷陽」貴賓房淫亂情景的偷拍片段。

2月，《周日時事》與《首爾之聲》分別報道，指「艷陽」真正老闆是45歲姜某。原任清潭洞一家酒店夜總會侍應的姜某，2006年起家，迄已掌控着江南圈「競技場」（Arena）俱樂部等16個娛樂場所。「艷陽」上下職員皆出身「競技場」，如「勝利」的創業伙伴李文浩（譯音），是2014年在「競技場」結識的營業董事總經理。

報道引述消息人士指出，毒品和女人是2014年啟業的「競技場」俱樂部慣用招呼貴賓的手段，其骨幹成員也帶着同一經營法開拓新店。「艷陽」其一受歡迎理由，就是有可從「競技場」調動的妓女；「勝利」被控以女子招待「艷陽」俱樂部的投資者，而案發地點正是「競技場」。「艷陽」、「競技場」等江南著名俱樂部的主要毒品拆家是譯音姓「巴」的26歲中國人「Anna」，她在「艷陽」2月倒閉時，是其董事總經理。

打通關係 警受賄包庇

《中央日報》昨報道，姜某通過其左右手跟警官打通人脈關係，2012年江南區廳聯同警察雷厲掃黃期間，姜氏旗下娛樂場所均不受影響。首爾警察廳雖然隆重其事調查此案，但因江南區警察的受賄包庇嫌疑大，連中央行政機關「國民權益委」都跳過警察，直接把案件交託檢察調查。法政界人士不排除事件牽涉「最高位級警官」。目前暫有一名江南區警官因去年夏天涉嫌分6個銀行帳戶獲酬2000萬韓圜（近14萬），擺平「艷陽」接待未成年人士飲酒，上周五（15日）被捕。

姜某去年12月底被控逃稅600億韓圜，動用曾任警察廳次長、檢察長等官僚出身的律師團代辯。「競技場」、「艷陽」在這一個月間相繼結業，李文浩等職員受查，但「競技場2.0」、「艷陽2.0」又將開業，反映淫毒集團打之不盡。

BigBang係樂隊

韓國只係講另一種語言既北方支那集團

片一定好精彩，好like見Ｄ淫醉蛙想反抗又無力的樣

垃圾狗地方

另外還有人從成人網站發現、呈現「艷陽」貴賓房淫亂情景的偷拍片段。